覺唔覺莊思敏(敏敏)咁耐唔出新戲好殘忍?

佢知唔知有幾多fans等緊佢?

飢餓營銷

每日loop緊佢七十幾套舊作止餓

強烈要求開心速遞加個角色畀佢